【國泰洩密staff喺日本】王喜稱過氣港姐莊思明係「類恐怖分子」：拒絕和妳同機

建立時間 (HKT): 0109 18:02

過氣港姐莊思明為了一枝筆搞出大件事，機上投訴兩次，當時一位較高級的男空中服務員已向她了解詳情，已不停道歉，男空中服務員亦問她想如何處理，莊思明口口聲聲說只想反映件事，之後更在IG出長文講整件事，又貼出航班編號及座位編號，希望國泰高層「積極處理」，投訴兩次都未夠，更在網上咬住別人不放，向從事國泰的友人索取該航班的機艙服務員內部名單貼IG動態，再度公審那位空中服務員，把所有員工名字公開，網民質疑她此舉恐怕有洩露他人私隱之嫌，又反問這位坐經濟艙的「大明星」為何不好聲好氣問隔籬位借筆。

王喜都睇唔過眼，下午在FB寫公開信給國泰航空（0293）公司，稱他由1999年成為馬可孛羅會會員至今，從未提出過任何請求，直至今日開始，他向國泰提出特別要求，留言：「從今，若本人的預訂航班上有出現那些『借不到原子筆，就能隨意竊取及隨便公佈機組人員名單。』這等『類恐怖分子』行為的乘客，懇請貴公司立即通知本人改更航班，多謝合作。」

最後王喜祝國泰業務蒸蒸日上，遠離「類恐怖分子」更打tag揚言「拒絕和妳坐同一班機」！
相關新聞：【促高層徹查】莊思明IG洩職員資料 國泰空服工會：涉觸犯私隱條例

對於莊思明拿取國泰內部crew list再公開放在IG，並解釋問過律師，自己的行為並無犯法，沒公開別人的個人資料例如身份證、電話、住址等，有網民質問她：「咁張crew list點得嚟㗎?」莊思明即轉口風：「我不會影響我朋友，有咩事我一個人負責，要怪就怪我一個人！多謝你嘅體諒！」

一眾網民即化身偵探，查出該名莊思明好友「洩密staff」，網民指CREW ID、MAILBOX等都是個人資料，正常機構的內部文件都不應該外洩；網民發現豬隊友莊思明上載的截圖是用日本電訊商Docomo的電話卡，疑「洩密staff」身在日本在當地時間晚上7點上公司內聯網截圖，「呢條友應該喺日本，你睇吓佢個網絡供應商」、「有埋時間，一定可以查到邊個login」。

此外，今早有一位黃絲國泰航空職員不值莊思明的所為，inbox罵她，莊思明亦再度tag國泰航空，網上公審在動態貼出截圖及留言：「To國泰航空：你有職員話見到我會offland我！希望貴公司嚴肅處理！個員工IG係xxx，呢種人員夠膽用假account。」

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

此外，今早有一位黃絲國泰航空職員不值莊思明的所為，inbox罵她，莊思明亦再度tag國泰航空，網上公審在動態貼出截圖及留言：「To國泰航空：你有職員話見到我會offland我！希望貴公司嚴肅處理！個員工IG係xxx，呢種人員夠膽用假account。」

先撩者賤，我睇下篤航敢唔敢blacklist你

明星？我未撚聽過做明星要坐經濟艙咁撚折墮
同埋佢條仔最近生意唔係好好咩？重要坐經濟艙？

王喜

臭閪累朋友

推到爆料條仆街冚家產